msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: music-player\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-15 17:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-15 17:25+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: music-player.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: music-player.php:44 music-player.php:45
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: music-player.php:46 music-player.php:47
msgid "Add Music"
msgstr "添加音乐"

#: music-player.php:48
msgid "Edit Music"
msgstr "修改音乐"

#: music-player.php:49
msgid "View Music"
msgstr "音乐"

#: music-player.php:50
msgid "Search Music"
msgstr "搜索音乐"

#: music-player.php:51
msgid "Music Cover"
msgstr "特色图片"

#: music-player.php:52
msgid "Set Music Cover"
msgstr "设置音乐图片"

#: music-player.php:53
msgid "Remove Music Cover"
msgstr "删除特色图片"

#: music-player.php:54
msgid "Set As Music Cover"
msgstr "设置特色图片"

#: music-player.php:77
msgid "Music Category"
msgstr "音乐分类"

#: music-player.php:102
msgid "Enhanced media library settings"
msgstr "增强媒体设置"

#: music-player.php:106
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: music-player.php:107
msgid "Auto Play"
msgstr "自动播放"

#: music-player.php:108
msgid "Circle Play"
msgstr "循环播放"

#: music-player.php:111
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: music-player.php:112
msgid "Clear data when uninstall Plugin"
msgstr "删除插件时清除数据"

#: music-player.php:130
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: music-player.php:160
msgid "Music URL"
msgstr "音乐路径"

#: music-player.php:165
msgid "Upload Music"
msgstr "上传音乐"

#: music-player.php:171
msgid "Singer"
msgstr "歌手"

#: music-player.php:177
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: music-player.php:184
msgid "Bate Rate"
msgstr "比特率"

#: music-player.php:191
msgid "Bate Rate Mode"
msgstr "比特率模式"

#: music-player.php:308
msgid "singer"
msgstr "歌手"

#: music-player.php:309
msgid "music_special"
msgstr "专辑"

#: music-player.php:310
msgid "bit_rate"
msgstr "比特率"

#: music-player.php:311
msgid "bit_rate_mode"
msgstr "比特率模板"

#: music-player.php:312
msgid "music_play"
msgstr "播放"

#: music-player.php:362
msgid "settings"
msgstr "设置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "music-player"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/plugins/music-player/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Publish and manage your music on your blog."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "jiali"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://localhost/"
msgstr ""
